# reunión equipos educativos 2020-2021


-15 y 16 acogida a primera hora
-14 a las 12
- 4b música
4c dibujo
4a 207
4e laboratorio de física

# Reunión de tutores

A Natalia
B Carlos
C Rafa
D Jesús
E María Jesús

Cambios por escrito optativas
Botella de agua
6,7 y 8 de octubre evaluaciones iniciales
Tutorías online
Van a buscar sitio para los instrumentos

